又到十一月尾啦 十二月最希望發生既事係咩？

大左之後發現聖誕無一大班朋友慶祝

原來係最撚慘既事

真心好想返返中學 珍惜一切既事

全天下情侶是失散多年的親兄妹

同我中意嘅人去AIA 過聖誕

老細準時出糧